【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】暫緩？第二波長輩圖合輯出動！

【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】暫緩？第二波長輩圖合輯出動！

大聯盟一收到暫緩消息已經馬不停蹄咁工作，想比多啲長輩知道我地呢啲孝子賢孫係真係好重視佢地嘅資產，同埋想保護香港經濟。我地不搞政治，只專注民生，修例只會影響香港經濟！暫緩修例外資都係會撤資、樓市股市會跌。仲要為政府賣命嘅警察繼續上前線，分化警民關係！
所以要香港好，只有一個方法，就係取消修例！！

繼續歡迎大家使用有LOGO長輩圖。大聯盟繼續大力支持愛港市民自發性的合法活動。

推!

推

不撤不散!!!

Lm

push

想問下最後個張係做乜鳩

呢一輯冇咁高質

其他要再耐心等候下 亲

不如你重新問過一個post

開過

今年起身轉發完之後發現自己後生咗

祝你全家平安，記得轉發

系好提議呀 亲
即做！

轉發一生健康

港英餘孽死心不息 妄想死灰復燃
6.16 維園愛國集結

提防搞後邊，記得轉發

蓮花呢？

支持大聯盟

波叔！

正

感謝亲 好人一生平安😄🙏🏻

請

善

用

Airdrop

今

天

一

定

要

通

知

長

輩

pish

夠鐘叫醒長輩～請善用airdrop
好人一生平安😄🙏🏻

支持

依個留言真係痴撚線

好！

[建制派狂沽物業，賣樓賣港全紀錄！] 林健鋒、梁美芬最嬲林鄭暫緩，唔係怕冇票，係蝕讓賣樓之後買唔返

Push

可唔可較大返啲字，廢中、老廢到細字都睇唔到